[QR關] 曼谷機場巴士接受以QR Code付款

曼谷機場巴士A1及A2綫本周一起接受以QR Code繳付車資，本服務將於7月擴展至巴士路綫A3及A4，並長遠推廣至曼谷所有巴士路綫。

Passengers can pay for airport bus fares with QR code

Transport Minister Arkhom Termpittayapaisith

Bangkok – Airport buses servicing Don Mueang International Airport in Bangkok can now be paid for by scanning a Quick Response (QR) code.

The Transport Minister Arkhom Termpittayapaisith on Monday launched the QR code system, developed by the Bangkok Mass Transit Authority (BMTA) and Krung Thai Bank (KTB), on the A1 shuttle bus, which runs between Don Mueang and the BTS Chatuchak station, and the A2 shuttle bus, which connects the airport and the Victory Monument.

The service will be expanded to two other routes, namely the A3 and A4 shuttle buses, on July 1st this year. The bus fare is 30 baht per trip. Passengers paying by the distance can approach the bus conductors to scan unique codes.

The acting Governor of the BMTA, Prayoon Chuaykaew, said the BMTA aims to expand the QR code payment service to every bus route in Bangkok.

有人用唔等於好
戇鳩樓主打手

香港有payme, applepay, 八達通就夠。唔撚使we7支付寶

LIHKG @ Android

呢個係秦國嘅銀行同巴士公司一齊砌架喎
做乜又要拉落支那寶度?